\noindent
Pellentesque eros odio, viverra vel euismod et, suscipit in odio. Phasellus semper pulvinar convallis. Etiam imperdiet sodales magna, ac scelerisque sapien ullamcorper at. Maecenas sed laoreet velit, a scelerisque augue. Praesent imperdiet, magna id facilisis dapibus, justo nulla placerat sapien, luctus dignissim turpis nibh ut lectus. In non orci quis magna ultricies consequat. Vestibulum posuere vitae elit in dignissim. Nulla eget nulla eu tellus pulvinar pellentesque quis ut leo. Ut cursus sapien ut velit ornare pellentesque. Nulla facilisi. Suspendisse ante libero, luctus in condimentum tincidunt, ultricies at orci. Nulla eleifend est nec metus convallis consequat commodo a risus. Etiam sit amet tempus mauris, eu malesuada metus. Praesent quis tempus felis. Donec in auctor diam.

\begin{equation}
    \Large \int_{a}^{b} x^n dx = \frac{(a^{n+1}-b^{n+1})}{n+1}
\end{equation}

\subsection*{Input}
\noindent
Sed id massa leo. Pellentesque placerat egestas sapien nec viverra. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Sed tempor, quam non egestas lobortis, risus eros maximus augue, condimentum hendrerit ante ipsum eget est. Integer quis elementum tellus, et pulvinar sapien. Morbi cursus scelerisque metus, id aliquam eros gravida eget.\\[0.3cm]
Curabitur posuere elit tellus, eu egestas ante finibus a. In luctus nibh consectetur, gravida sem a, volutpat sapien.

\subsection*{Output}
\noindent
Quisque finibus ligula sodales elit congue pharetra quis nec nisl. Nullam tristique fermentum elit vel mollis. Sed commodo sapien ac tortor blandit, non pulvinar purus ullamcorper. Suspendisse at justo eu est venenatis vestibulum consectetur nec ipsum. Proin malesuada erat vel malesuada maximus. Maecenas sodales vehicula massa, non tempus neque tristique semper. Donec in ex venenatis, tincidunt velit at, vulputate enim.\\[0.3cm]
Mauris pharetra volutpat mi sed tempor. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Mauris eget commodo dui. Nulla nec iaculis purus. Mauris pharetra lacinia dapibus. Donec massa mauris, pretium vel rutrum nec, congue eleifend dolor. Nam varius dui ut pellentesque ornare. Maecenas sed nisl quam. Vivamus pulvinar facilisis eros, sit amet fringilla ex rutrum at. Praesent consectetur lectus enim, et pretium nunc pretium non.

\subsection*{Examples}
\noindent
\begin{table}[ht!]
\centering
\label{tbl:tabq2}
\begin{tabular}{|p{6cm}|p{6cm}|}
\hline
\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Input}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Output}}  \\ \hline
n a b       & \Large $\frac{(a^{n+1}-b^{n+1})}{n+1}$           \\ \hline
2 4 3       & -12.33      \\ \hline
5 1 4       & 682.50           \\ \hline
\end{tabular}
\caption{Some input \& output of the Question 2}
\end{table}